想問下有無測試片係有試手機既影相速度

意思係左右郁咁影相
想睇每部機既影相速度

上網搵左D關鍵字 snap shot/ camera speed
都見唔到相關既影片

有無巴絲睇到有人專門test呢類野

快門速度？

快門唔同情況都唔同㗎
要睇埋曝光、光圈、ISO

連拍？？ 係咪好似相機咁禁住快門, 睇下每秒影到幾多張

成功對焦速度

即係由禁落去 到影到個一下既時間

類似呢類